831 機動性！留待10月1嘅 全港拆旗日

831嬲還嬲，保持機動性能，唔好搞到民居，市民及記者做乜都唔割呀！be water 不送頭，留待10月1號全港性拆佢老味旗呀

後排記緊唔好擋前線。
打狗救人。前線會自救，後排記得留空間不要企太前POPO 會追弱小嘅先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推